# Perfil Java/JEE #

TuLotero es una startup que está comenzando. Estamos preparando una aplicación móvil para la compra y gestión de los boletos de todos los juegos de loterias y apuestas del estado. 

La cantidad de tareas que tenemos por delante son muchas y necesitamos que el equipo crezca.


## ¿Qué buscamos? ##

Una persona que…

* Domine la programación en iOS y conozca el lenguage de programación Swift. 
* Esté familiarizado con REST.
* Trabaje bien en equipo.
* Trabaje bien en remoto. Ahora mismo el equipo está distribuido entre Madrid y Burgos.
* Sea agile: TDD, Scrum, Integración continua…
* Tenga conocimientos de Inglés a nivel técnico.

## ¿Qué nos encantaría? ##

* Que tenga conocimientos en Java.
* Que tenga conocimientos de desarrollo en Android.
* Que trabaje en proyectos OpenSource y comparta código en plataformas tipo GitHub.
* Sea una persona activa en las redes sociales.
* Suela asistir a eventos relacionados con la programación.
* Forme parte de comunidades y grupos locales.


## ¿Qué ofrecemos? ##

* La posibilidad de entrar en un equipo que está empezando. Cualquier opinión sobre el funcionamiento del equipo será más que bienvenida.
* Salario Bruto en torno a los 25K. Abiertos a Freelances.
* Flexibilidad en horario, trabajo desde casa, etc…


## ¿Estás interesado? ##

Contacta con nosotros en la siguiente dirección: marcos.lopez@tulotero.com y si nos interesa tu perfil intentaremos concertar una entrevista cuanto antes.
